[PC/PS/Xbox] Cyberpunk 2077 集中討論區(11)

我以為block左中1001嗰個都唔知
原來冇開post

有啲任務做到中途停左之後想返返去繼續做，但個導航帶我去啲無關係既地方。好似掃描車軚痕跡個主線任咁，帶我去商場到揾痕跡。屌，個bug好撚on9。2077真係要放一安我update先再玩

網上有鬼佬手炮加鎮靜彈一炮一大片全清屈到

另一部車塞死左點撚樣坐上去

岩岩打到拎咗帕娜枝狙，但我發現好多野都Miss咗，想重新黎過。

大家應該都有同感
成日去到有啲位懷疑自己係咪中bug
但原來係本身設定嚟

第一次用奇洛那次 如果唔係睇左條試玩片同聽巴打講全黑畫面係bug, 真係會繼續玩落去

ps4 版玩左chapter 1 之後覺得伏伏地，其實係咪我既錯覺？

想問個白痴問題，見而家xbox ps4版咁伏，想買pc版先。買左pc版係咪都要買ps 同xbox版先玩得？

打完主線係唔係開始輪迥支線loop

想問其實獨特武全部都可以升傳說？？好似有4-6把比我賣左

唔想咁快完主線, 但係咁清支線會唔記得劇情

係要買齊3個版先買得

認真咩成日見d人話pc console雙修，1隻要買2次咁點雙修法

製作要一下一下禁真係好on9

手部炮做壞左
無限彈藥冇冷卻
外國已經好多人發現左
配粒令目標失去知覺嘅彈
中boss大boss都一下秒
佢地係都fix哂啲bug先
應該有排都唔會改

想問下呢個要去邊度拎呢萬5蚊？

做地圖任儲夠萬5蚊番去搵若惡

thx,唔怪得卡住左

見鬼佬用好撚屈，但呢d真正冇哂遊戲樂趣

今日推得好慢

搵飛船嗰座啲bug多到
架電單車突然間F制都騎唔到上去...跟住行路唔知點解勁慢..跟住嗰啲軚痕行....地圖啲提示完全錯晒

屌 PS4第一代厚機一個鐘彈兩次

JUDY要離開

Blame!嘅重力子放射線射出裝置

我打完主線最後save bug左係睇工作人員名單入唔返隻game

岩岩ps4 refund
買左steam版 創造完角色就彈 入唔返game

我全男人主角是咪無可能溝到Judy?

個城市做得好撚正，頭先漫無目的咁行左半粒鐘係到睇風景

把識講野ge 槍其實有咩用
我隻眼已經裝左自動追蹤但都唔覺有用到

智慧型真係會玩到變傻仔

手炮果d點裝上去?
我背包有d手部配件,但去神醫機度又唔俾我用自己身上d部件既?

配件係自已插，要件野有位先插到
手炮啊猩猩手啊個d要20lv 街頭聲譽係手臂到裝

btw 我係黑妹個clan到4件手臂武全部有紫色賣，唔知大家有無

原來個首pon pon pon pin日本歌
歌詞係每天來插我吧

把智慧型突突突全自動追蹤

係你要俾萬5
唔係你拎萬5

係

係咪有熱能武士刀 google搵唔到點拎

btw 好快就玩到act2....玩普通好似玩easy咁 鳩玩都過

新手想問啲裝備拆解好定賣好?

充電速度max既ver.

初期拆, level升上去之後, 啲武器先會賣得貴啲, 到時睇需要拆定賣

想問下pc版點樣放大地圖黎睇？😭😭🙏🏻

想問有咩特殊衣服for女V係大家推薦?
依家成身好高防，但套衫仲染過grad din毒撚

每次照鏡同開介面都好唔開心

隻game無咁多bug既話
真係上到神主牌
有時打打下會跑唔到 或者長期keep係掃瞄mode

屌佢老母 琴日玩完第一章 俾個老德開完槍
有堆黑畫面 意為係game design嚟
今日上網睇人玩番 原來係有野睇 仆街

裝皮下裝甲咪算

精神錯亂者明明打低左冇殺佢點解唔計數?BUG?

Push

巫師3一開始又咪咁多bug,之後一樣上神主牌

我又係咁

利申：PS4

Witcher 3 靠個DLC先正式上神枱

玩hack就 唔駛槍戰，可以放心配靚衫
暫時覺得篡網使裝最正，成件緊身衣

未試過
不過tab係禁住開scan
cap lock 係長開scan 你會唔會禁錯

pc呀屌
利申2070

時間暫停武士刀打法好爽

其實打鬥個system做得幾爽
係d ai 有d傻

基本上一支智慧型,一支科技型狙/機槍,一把武士刀
再加個手部火箭炮就夠做
有錢全部去搵神機買曬d傳奇part裝上去仲好

DLLM 企係到聽對白都輕機
Cyberpunk34878

買左個橙色皮下護甲+200防,仲勁過我成身d裝加埋

玩左兩個結局出黎 有啲唏噓

一枝skippy搞掂，枝槍跟你等級一齊升

呢支點拎?

尋晚爆左，封game等debug patch

所謂BUG太多數都係主機性能唔夠好, 條code run 唔哂就show出黎 玩左100小時, 其實平時無咩大問題

m